% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\documentclass[twosides, a4paper,11pt]{TPInsa}
\usepackage[left=3cm, right=3cm, bottom=4cm, top=2.5cm]{geometry}
\usepackage{url}

\usepackage{titling,lipsum}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{eurosym}

\usepackage{xcolor}

\usepackage{float} %Pour les images

%Utile 
\sffamily

\usepackage{helvet}
%Utile (non dupliqué !)
\sffamily


\DeclareFontShape{T1}{lmss}{bx}{sc} { <-> ssub * phv/bx/sc }{}
\DeclareFontShape{T1}{lmss}{m}{sc} { <-> ssub * phv/m/sc }{}
\renewcommand{\rmdefault}{lmr}
\renewcommand{\sfdefault}{lmss}
\renewcommand{\ttdefault}{lmtt}


\hypersetup{colorlinks = true, linkcolor = black, urlcolor = blue, citecolor = blue }

\newcommand{\adjustimg}{% Horizontal adjustment of image
	\checkoddpage%
	\ifoddpage\hspace*{\dimexpr\evensidemargin-\oddsidemargin}\else\hspace*{-\dimexpr\evensidemargin-\oddsidemargin}\fi%
}
\newcommand{\centerimg}[2][width=\textwidth]{% Center an image
	\makebox[\textwidth]{\adjustimg \includegraphics[#1]{#2}}%
}

\setlength{\parskip}{1em}
\newcommand{\shortName}{City Rewards}
\newcommand{\fullName}{City Rewards}%Si vous trouvez mieux...

\matiere{Tronc commun management}
\title{\fullName} 
\date{}
\author{Groupe 6 \\ Romain \textsc{Boury} -- Zhengrong \textsc{LV} -- Anthony \textsc{Rossi} -- Yasmine \textsc{Seqqat} -- Wei \textsc{Shan}}

%- Configuration des en-têtes/pieds de page ----------------------------
\pagestyle{fancy}

\lhead{\includegraphics[height=10mm]{pics/logo_INSA.png}}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\cfoot{}
%\lfoot{\thetitle}
\lfoot{\includegraphics[height=10mm]{pics/logo_cityrewards.png}}

\begin{document}

\begin{titlingpage}
	\maketitle
	\tableofcontents
\end{titlingpage}


\newpage

\section{Introduction}

\input{tex/intro}
\newpage

\section{Organisation et gestion du projet}

\input{tex/ogp}
\newpage

\section{Diagnostic stratégique et environnement}

\input{tex/pge}
\newpage

\section{Marketing plan} % Yasmine

\input{tex/Marketing}
\newpage

\section{Communication} % Anthony

\input{tex/communication}
\newpage

\section{Ressources Humaines} % Romain & ?

\input{tex/socio}
\newpage

\section{Analyse financière : Business plan} % Romain

\input{tex/finance}
\newpage

\section{Prise de recul} 

\input{tex/recul}
\newpage

\section{Conclusion}

\input{tex/bilan}
\newpage

\end{document}

